於連登設立社會信用系統，應該點set?

嘗試透過信用系統提高會員質素，啱啱求其鳩諗嘅，睇下點改善

user有1,000分底分

加分項目
屌人用蝗語/5P字 +1 （每位user每日最多+2, 每post最多2名user獲得, 以先回post者且獲得一定數量的淨正皮為準）

救樓主老母（出圖/俾seed) +3（每位user每日最多一次，以先回post者且獲得一定數量的淨正皮為準）

post淨正皮數>100 發post者+50
回覆淨正皮數>100 發reply者+25
post淨正皮數>1000 發post者+200
回覆淨正皮數>1000 發reply者+100
（投票post及正評引伏post除外）

於出post後1週內達致1,001，有超過300會員回覆，而且回覆數少於5%為推post +50
經admin及評分>3,000會員每日挑選之高質post (全連登每日3 user max) +50
經實圖認證為毒撚 一次性+50
經實圖認證為絲 一次性+50
經實圖認證為Jfable絲 一次性+200 (可reverse)

扣分項目
過去3天冇入過連登 -1 （每3日計算1次）
用大陸用語/5P字 -1（以每次開post/回覆計算）
於發post/回覆後被至少20位user問候家人/倒數後都冇出圖/冇俾seed -25
經常用蝗語/5P字（於近7天內累積3次） -25
post淨負皮數>100 發post者-50
回覆淨負皮數>100 發reply者-25

總分低過500分 禁出post/回覆7日
總分低過200分 禁出post/回覆1個月
總分低過0分 鎖a/c 鎖IP
總分高過3,000分想必是連登嘅高質user 有得挑選高質post 其次可以做啲咩未諗到

系

G持

救樓主老母

seed

你當呢度香討？

加3分

樓主哂咁多時間打篇野 雖然戇鳩，但都算盡左力，我俾個like你啦

學reddit算啦。btw波台狗減1000分